[the best is yet to come] 水警警長燒炭亡

【疑因提早退休問題與妻有分歧 水警警長燒炭亡】

今日（10月16日）早上9時許，警方接報指新田新潭路一地盤內，一名男子在私家車內昏迷，救援人員到場後證實男子已氣絕身亡，消息指死者為一名水警。

警方在車內發現燒過的炭，懷疑事主燒炭自殺。

全文：

#水警 #警長 #燒炭

[突發]今晚18區都有野搞

根本拖落去一定佢地死，講緊7 8成人支持呀我地

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

咁咪好lo
唔駛退休啦

而家唔洗煩退休啦

無人可憐你呀
快撚啲吞槍自殺

做人做狗

40歲煩退休

屌啲黑警可唔可以搵次作好少少個故事

提早退休都叫有小小良知

車用果d除臭劑都係有活性炭，活化過程都係燒過

係咪欠貴利數，自殺攞保險金填數呀。